同初戀剪斷第二日

..

手足一日一個post

紀錄心路歷程

諗住開到第幾日

可能有下一任

搵其他野做分散注意 唔好上黎開廢post
時間耐左就冇事啦

同意 但我覺得呢啲post幾有價值

咁唔捨得點解又要講分手？

達唔到共識 成日嗌交

佢或者你都冇人想改or遷就下？